今日最環保既遊行橫額

100,000,000,000?

數數字都數錯

打一兆咪算囉

we connect xi

睇到個數字十足陰司紙咁

循環再用前

廢物循環再用

解下句中文